點解大圍既英文叫David

因為David住大圍

點解東涌既英文叫Touching

好撚好笑呀

咁點解觀塘既英文叫cunting

咁點解沙田既英文叫shitty

咁點解樂富既英文叫love

大圍三姑三圍大

咁點解油麻地既英文叫yamete

咁點解青衣既英文叫trainee

咁點解大埔既英文叫typo

lol wtf

咁點解太子既英文叫tastes

點解你地英文名都叫on9?

Noted with thanks

咁點解藍田既英文叫latin

咁點解深水埗既英文叫shampoo

咁點解欣澳既英文叫yellow

咁點解北角嘅英文叫baka

the fuck?

(德福)